[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（76)

22歲唔識大小便？

Lm

Er.......

叫我？

你又知 你識我架?

炸雞

NHK 我就鍾意睇飲飲食食嗰啲嘅
所以睇緊嗰套乜嘢72小時紀實

早！

Agger

午安了

有冇新po懶人包。。。

午餐食邊間好ar

燒味飯
大快活
海南雞
吐司工房

大快活焗豬

ok

0/10

吓唔會係韓國咩
日本同大陸都多

[/member]

係 好撚正
j咗兩次
但揾唔返

仲要有字幕

您唔係好熟咖咩

：

新會然？

蝦腸黎

問條撚屌

Del咗一次後尾佢本人加咗

av都係假咖啦

同求

，

呢個真
佢一定有175

搞到啲人走晒

在

開個google poll投

韓子亮贏緊

你當我會投佢咩

我投姜b la

姜b

Jeng

嘔

個口暖暖地有d黏液係口，喉嚨有少少「渴」

今日提早十分鐘開波

新人報到可唔可以比我高攀下add我入tg grp?

20/172/a0

tg pm定直接呢度留?

tg: bbfreshwater

新人乜都唔識,有冇Ching教下路

收到